呢位ching轉風向都幾勁

冰島球迷喺冰島生死戰嗰個即討po到屌克羅地亞唔放水俾冰島 連防守都唔俾

時至今日 呢位熱血冰島迷又喺克羅地亞對英撚即討到支持克羅地亞

咁究竟呢位ching係冰島球迷 定係克羅地亞球迷?

撚狗咁撚

英撚好波

樓主咁留意人係咪gay

glory

但條友真係好7 wo

樓主都幾得閑

同意嘅 但係點解咁都認到

佢講啲嘢咁on9 一睇就認得出

呢枝先係喎

入摩之路呀

賭仔嚟 下場應該舉呢枝

樓豬好波

咁都有得批鬥
關你蛋治咩

轉風向都唔講得?

真glory hunter

勝利球迷係咁

咁支持個隊死左
咪支持第二隊囉
今次咁岩姐
好似我支持美斯既
如果佢聽日就死左
可能我都會支持C朗

人地廿年冰島球迷 收收皮先

啱 呢啲就係同勝利球迷嘅分別

樓主高質

順帶一提 佢係資深比利時球迷嚟

我Google咗都答唔到

標準答案
sor我細佬借我acc
已經話咗佢

怪錯咗佢
咁佢係冰島 克羅地亞 定係比利時球迷

感謝牙路

毒撚一名

啱啱小學排咗位 放緊暑假

收到風 佢下場撐法國

有幾低賤先會捧三隊波

利申：我捧巴拿馬

條友不嬲都出名on9+搏屌

我捧開弱旅 夠熱血

無恥到咁都得

我捧熱刺 阿仙奴 同車路士

邊到無恥牙

. 全部撐晒

推到嗰位ching入黎

未捧法國住 唔好屈毛

巴黎、拿玻里同皇馬？

似賭仔多啵
買咗邊隊咪屌另一隊囉

......

笑撚死 G持樓主
一直好想捉鳩呢啲傻鳩出黎bin

Sor 唔搞事

其實g前喺即討都屌開佢

推到佢入嚟

樓主有料

對冰島d圖我cap

d傻鳩球迷見邊隊形勢好就捧

推

忽然冰島狗仲賤過崇日撚韓狗忽然球迷

LIHKG @ Android
我係喺呢個po到睇到啲圖

咩2c
人哋熱血球迷嚟

嘩ching 咁撚得閒去追擊人嘅 個肚咁多氣都咁小氣

忽然狗唔屌唔得

永遠企係雞蛋個邊牙

傻鳩忽然球迷黎

咁世界盃打到依家都係得番四隊
唔通唔睇咩
睇個陣簡隊黎撐 都投入啲啦

pish

冰島都出咗局啦，有咩問題？

屌得好呀 當佢係車路士。陳咁大大力屌

咁係撐克羅地亞就咪屌佢唔放水俾佢隊愛隊冰島啦

樓主有料 支持

? ching睇下醫生好
我唔反車嘅

多謝手足

羅白ching冇飲酒？
咁撚醒嘅
佢真係on9㗎
唔記得咩事有屌過佢

係忽然球迷呀

Neutral睇世界杯係咁架啦
場場都支持唔同球隊

冇飲牙屌你

G持狙擊條傻閪

咁撚on9都有

支持撚狗

係 所以我巴西對比利時嗰陣撐比利時 比利時對法國嗰陣我撐法國 遲啲我撐2018世界盃冠軍嗰隊捧盃添

你個名

原來淨係可以g 持一隊

屌完一隊波唔放水之後可以支持返
我就無咁無恥

買左邊隊咪支持邊隊囉

條友即討po好活躍，成日用國旗撚黎

邊隊贏咪捧邊隊囉屌

樓主好波

睇嚟贏咗幾多

我識佢 佢叫馬後炮

人哋可能想英撚仆街姐

撐哂32隊都得架啦
理鳩人咩

難得樓主冇飲醉

我捧巴塞+皇馬

是其是

你老豆死左係咪會跟過第二個老豆

真係得個喎，隊波又無我地份
兩隊對碰都過撐兩隊就話奇鳩怪啫

冰島對克羅地亞佢撐冰島屌克羅地亞
而家克羅地亞對英撚佢又撐克羅地亞
我真係睇唔透

呢位ching都係賭下波姐

因為對冰島嘅支持大過克囉
例如巴同皇我都撐，但我撐巴多啲，兩隊對碰緊係想巴贏多啲啦

老豆還老豆
美斯還美斯啦
我又未到當美斯係老豆
你睇波都唔好咁投入啦 巴打

又係呢條傻鳩

我都係咁話
平時我都好愛香港
只不過更愛中國

算啦 睇開啲 大把忽然球迷

忽然球迷食撚屎啦

民主制度下的確要尊重你嘅意向

其實買邊隊咪撐邊隊囉
All in主勝唔通撐客勝咩

可能係客隊球迷 但理志要你買主隊 如果客隊爆冷開心 主隊贏波 銀包開心

咁矛盾嘅賭法，賭大細波好過啦

你可以用賭撚嚟解釋嘅 但係佢都係柒撚懵懵

大把獌狗r聯決賽走去撐猁添

見過咁買的既 我捧開既球隊有隊弱旅 有時都會買佢對家 愈係真心鍾意隊波 愈知隊波去到乜水準

搭單一問
全體巴狗出晒局未？

人哋唔識拉子 utt 丹係正常嘅

塞狗

呢d唔計呀屌你

放咗榜仲咁好心機狙擊人

尋日冇小學收我 叩咗成日門 而家俾我開po ok?

得小花係

巴=西阿聯隊
不服來便

我熱有既係未來
big6入面有幾多隊有

牙耿熱狗

挫敗xxxxxx 可唔可以出腥

我捧熱，巴同阿
有未來有冠有爺爺(曾經)
簡直是人生贏家

樓主係咪暗戀人？

咁樣mon住

係咪忽然球迷嚟

標題都唔提佢個名 佢可能搵唔到po

屌佢老尾！ 果日仲要串柒柒！

原來係呢條友黎，唔怪得咁撚on9

唔同人黎
但on9程度一撚樣

都係想睇阿根廷仆街姐,冰島贏左格仔的話阿根廷九成出唔到線

真係on9仔嚟

決賽嗰日唔好俾我喺即討見到佢 一撚定狙擊佢

牙耿好小氣

屌柒忽然狗！

係鬥志呀

好波 !

不嬲轉來轉去
有機會就吊

PUSH

推到佢仆街

其實即討po都好多忽然狗都柒開
但係出局之後捧埋其他隊真係柒上加柒 仲要係自己屌過嘅隊

琴日99台個主持人話過當地做過調查,d德撚德國輸0左後,大部份轉捧英格蘭,
俄仔就支持格仔

ching我都搵到幾個 使唔使send比你狙擊

問題係佢之前屌完隊波 而家撐喎
條友仲係三姓家奴

吾使牙

佢支持世界盃全部隊伍

勝利球迷 如果法國嬴又做法國fans

我唔信佢會撐4隊

呢d on9真係要瘋狂binc，樓主好波

G chi樓豬
早排屌完格仔 尋晚有突個龜頭出黎J格仔鬥志真係好撚嘔心

唔g佢決賽撐邊隊呢

法國贏緊果陣 法國

格仔贏緊果陣格仔

和足2粒鐘
咁點算

撐足兩隊

推佢老味

佢上水了，快啲去搵佢

link?

NowTV奪英西意德法頂級足球聯賽播映權

#75

你mon佢仲勁過我

咁啱見到姐

唔係你 我都唔知條友咁戇鳩

上半場撐法國 下半場撐格仔

一早block左了 好似假分

唔知係咪 佢好似國旗撚嚟

粒波係邊隊
佢撐邊隊

會員挫敗xxxxx入一入嚟thx

勝利球迷

屌格仔>撐格仔>屌格仔

所以佢係法國fans

樓主冇記錯jer左佢個幾星期

本身見佢屌克羅地亞唔放水淨係覺得佢戇鳩鳩
點知原來勝利球迷嚟

以為係lamela既post

我都係睇到佢啲po先

可能見我太煩 block咗我

if you cant beat them , join them

聯賽就嚟開季，驚佢唔夠旗用

每個聯賽捧兩隊應該夠做

樓主小學雞，買邊隊咪捧邊隊囉
未夠十八歲未賭過波？

睇#27 話自己上屆開始支持比利時
#94 笑鳩賭波撚

係神級牆頭草啦掛

係黎緊即緊討post追住條傻鳩屌啦

一定會

比利時

柒到 忽然球迷

忽然球迷+三姓家奴

三姓家奴

關你撚事咩中意撐邊隊都要比人批鬥

你捧一隊波真係唔撚關我事 但係屌完一隊波之後反口撐返佢呀而家係 死懵撚睇下條友做乜柒先啦

屌完唔可以撐返？垃圾 幾時中意咩都要比你啲傻鳩追擊，返去迷你個溫室小花啦

迷小花有咩問題 好撚過你覺得屌完撐返都可以覺得冇問題
迷冰島 之後俾克羅地亞一手踢出局 就屌人唔放水 咁撚熱血就咪撐克羅地亞呢隊親手踢自己愛隊出局嘅球隊啦 勝利球迷
我真係無咁無恥鐘意咁多隊喇 屌下人做三姓家奴都要你批准

香港地最多呢種見風轉舵既人 正一垃圾

唔撚睇文又要屌柒人
唔知邊個柒d呢？

咁都撐 係咪因爲你條柒頭都係勝利球迷呀

駁唔到

關你撚事咩勝利球迷都要比人批鬥

今晚撐邊隊？

我撐德國比利時

仲未見到事主

今晚即討見

ViuTV係咪唔播？
唔播樓主點會睇

樓主定事主

事主唔睇→樓主唔狙擊→樓主唔睇→去飲醉→飲醉→堅持唔到幾耐→道歉

世界盃咁樣有咩問題
比我都會咁姐 一場波梗係要搵隊支持黎睇
冰島30萬人國家贏到格仔就出線咁勵智咪支持佢屌格仔
格仔個場唔鐘意英撚咪支持格仔
你估依加係球會死敵對決咩

場場波一定要搵隊波嚟撐?
格仔咁仆街踢走隊熱血冰島 仲g持返格仔 有冇廉恥

唔飲

屌你睇文喇
條友個時屌鳩格仔 堆後備踢好/拍大巴 做乜鳩呀

佢係為左突顯自己撐個隊係非傳統強隊
係識波帝咋
你估人地真心係支持足球運動咩
忽然狗咋佢

點解要忠實咁去支持1隊
你係個國家既人？
睇波搵隊波黎撐又有哂問題？
格仔踢走左個場支持既冰島就要憎格仔？
咁你睇波都幾慘 成個聯賽既波1你會憎哂？

其實不嬲唔覺忽然狗有咩問題
係你班玻璃心先覺有問題
4年一次盛事一定要平時睇開波先講得波？
我睇奧運夠會鳩up啦

9up唔係問題 扮晒識波咁樣先係問題 屌下佢又要反咬返人

同埋條友係4年比利時+冰島+克羅地亞球迷嚟

你冇po哂出黎唔知啦 但剩係睇你個3張圖唔1覺有咩問題

岩呀
忽然球迷冇問題
但唔該你睇返條忽然狗講過乜春
拿拿拿，樓主就全部cap圖既
圖片mode應該可以睇晒忽然狗既偉論
你睇完條友噏乜再諗友值唔值得支持喇

咁多個即討，咁多個忽然球迷
咁多條撚樣同時鳩噏
但就剩係屌一條友
肯撚定係關佢4年睇一次波事喇

剩係睇左頭3張圖 冇咁得閒追哂個post

咁就好心唔好講到我地玻璃心咁喇
我地好撚得閒咩

其他忽然狗同假分狗都柒 但係冇個好似佢咁串柒柒 做勝利球迷

即討ready

係咪冇睇

人哋忙牙 唔似我哋啲廢青睇啲垃圾季軍戰

人地貢sick ball
點會gchi比利時同英撚呢d垃圾波

佢g持比利時

輸左唔計

廿年李城球迷

哦 原來 有個 POST 係講我

啲波台狗 真心笑撚死人

你 CAP 啲唔 CAP 啲 ?

我次次都係開波前 就已經揀定一隊去支持

仲要大部份 我支持既 嗰場都係贏左既

哦, 原來我賽前揀定一隊去支持 咁都叫 「勝利球迷」

波台狗 啲智商真係低撚到喊

算鳩數啦 你班柒頭

紅字真係笑撚死人

其實你唔知自己柒咩，可以收下皮

樓豬 你記撚得去返每個POST

都去搵返我 支持邊隊 幾點留言支持呀

你咪洗定個屎眼 睇清楚我係咪 完場先入嚟 揀一隊去撐囉

成撚篇連幫自己解話都冇
返去掩耳盜鈴喇柒頭

真係畀班波台狗 笑撚死

你地有種咪撚賭波呀

原來 即場撐一隊 都唔撚得

如果係咁既話 你地班賭狗 輸身家都似

記撚得 你地班狗要有骨氣, 以後賭死一隊 咪撚揀邊呀

轉親死全家 賭身家

有咩人要廢到一回po就即刻要正皮自己
驚自己講得冇po冇人撐？

宜家問題係你係咪開波前講撐邊隊咩？潛撚咗咁多日水宜家先突個龜頭出嚟俾人屌

屌喇星他又飲醉左呀？
起身屌閪喇

撚吓狗就起哂鋼
下場又支持邊隊?

邊隊羸未支持邊隊lor 屌 唔洗問架wo

佢上場撐克仔
但下場要重新揀過

sor lo

屌奶星
樓主笠撚左水

終於見到條柒頭事主

喂
呢段係最後架喇？
唔那係嘛
幾歹都講下聽日gchi邊隊丫嘛
等下班賭仔可以贏下
你知喇
你支持個隊大多數都贏既咁勁

人係地中場即換國旗 你點跟

兩隊各買5000

呢條友出哂名㗎啦
之前支持玩具撚屌鳩足球撚㗎嘛

佢立場冇乜點變
都係想同足波撚為敵

打緊機牙

理得你
屌佢喇
人地要訓喇黎緊要返summer sem呀

笑撚咗 自己之前先笑鳩人賭波撚 而家用返賭波嚟合理化自己係勝利球迷
仲有呀支持一隊波就要買嗰隊波?你呢啲先係賭撚心態啦下話
你條撚樣咁撚柒我係你真係潛返落老母個閪到喇

屌咗了 好撚爽

叫佢潛做乜9
我冇撐過比利時
唔知佢地4年前係邊間做sponsor架
畀佢答埋先ok？

sorry 我仲要聽晚睇佢撐邊隊 跟佢買嚟賺錢 #ad

有冇人g 如果克羅地亞對比利時挫敗ching會撐邊隊
一隊有modric 一隊係佢嘅4年愛隊

完場先答到你

唔得我都係google定兩隊d贊助 波衫牌子 費是比人屌我唔sick ball

我Google咗都答唔到

睇你講野好辛苦

尚書大人

事主走住屌？

挫敗ching快啲講決賽撐邊隊啦 跟住買呀要

唔妥咪去屌九人囉

咪屌撚咗 睇下尋晚場即討啦 再唔係你睇下佢開個新po

往荃灣方向畢架山花園附近有人撞車
車主著克羅地亞波衫的
想問下是咪事主？

咁撚無恥嘅人都有

唔好死牙

應該係著4年前件比利時架喎

屌你真係柒撚到喊

今晩挫敗ching要繼續g持克羅地亞 梗係著克羅地亞啦比利時尋晚著咗喇

開波未？

事主好能7 你老母俾狗屌牙
生左事主呢個小畜牲出泥

沖埋個涼開波

me重未返到屋企

哭喪了

快手到

我答到你 佢支持法國 佢應該係100年法國球迷

上年法國又咩sponsor呀屌

挫敗巴琴晚又然左幾多呀？

冇追即討po,有冇巴打知佢琴晚轉左幾多次風向

原來條友無係呢個post出現過？
塊面應該谷到紅撚哂

賭狗咁柒都仲有面出來吠

利申:冇賭波

出現過了
只係走住咁屌
內容零自辯零澄清
廢到on9

仲要大部份 我支持既 嗰場都係贏左既

其實有咩含意 佢係咪用念力屌撚死左班球員

if I wish(bet) them win, they win

挫敗ching屈g

屌樓主老母

你好好打？
唔怕同你講，樓主識醉拳
勸你小心d，唔好入佢中路

個肚仲好多氣 不過弱智都恰

挫敗巴唔係弱智
佢識買邊隊贏就知佢唔係入筷子專員

push

pull
返工都咁得閒推po

方能廚牙

岩岩考分班試
古文睇唔明
英文tldr
數學速率計錯晒
人生是否議員🙍🏻

系

廢中返早小心頂唔順

收爺喇
一到下午我就精撚神晒
係有少少飯氣攻心

冇得同d暗瘡學霸齊讀書→冇得抄功課→做完功課畀班MK妹搶左黎抄

唔想造人了🙍🏻

係我就射波喇

D mk妹畀禾食晒😎

連啲暗瘡學霸都唔會理u

聽講你讀慈幼

罰坐多3個半鐘就收工
是但喇

包禾b同泰b派jor過去

點會
佢地既存在22就係得學業上
畢能左葉出到社會一定適應唔到咸住嗌媽咪

一早知佢兩個有路

鬼b有冇份同拒地打友誼波

me 5 is gay ok?

u is

仲推緊😓

u too

是

yes arrrrrrrrrrrrrrr

有冇興趣挽69

john ok?

ok

好文好圖不得不推

高質樓主

晏晝就醉左

事實唔怕講

👌🏻

事主又掩耳盜鈴喇

你兩個又係衰嘅
追到人地去音樂台

對唔住😭 佢block咗我冇狗撚

乜9
唔係我地去幫手推po
邊有咁多人陪佢喊？
重要扑鳩我地
恩將仇報，正仆街黎

世盃完咗ching 仲會鳩同你地講波

但係人哋好熱血

四年後再見啦

洗鬼4年
2年後又可以gchi冰島克國

忽然狗會睇歐國我切啦

近近地
亞運撐日本u23

cap左圖
2年後bin斷你條j

仲有冇狙 我又狙

John la

台風山神同挫敗巴
邊個轉向勁d？

挫敗巴威力大啲

Ching 去開邊度飲酒

老蘭瘋狂屌女

Ho ball
帶埋我ok？

.

如果動物節有得開盤賭show girl
挫敗會gchi邊個？

u leh

冇rose ma
5sick gchi

甘要學下挫敗ching了

yky

闊別半個月
挫敗巴還好嗎？

想搵返佢

#15
屌喇星 而家達狗開台下下賣廣告

陰陰濕濕咁上返水啦 仲改埋個鳩名 睇黎佢對波台好大怨恨

蓋ching
一陣jer鳩佢先

蓋清 ho ball！

佢自己先係垃圾生滋狗

原來挫敗巴琴晚開始上返水

最緊要個人冇事

個人冇事先可以做世界冠軍家嘛

人哋四年比利時球迷

撐完冰島，再撐格仔

見到條傻鳩敗走波台真係忍唔住笑

岩岩食飽飯冇野做
發現挫敗巴又上黎吹水了

邊到

馬鞍山爭鮮迴轉壽司試業 過百居民提早門外守候

LIHKG @ Android

19歲 同日本妹拍緊拖 你問我揀嚟答

LIHKG @ Android

公海就算
佢嚟波台咪狙擊佢

不了
貢耐冇見點知佢下次又潛到幾時

冇野做又jer左佢兩個reply

u is 廢中
成日得閒jer佢

搭巴士冇roadshow睇冇野做
我想架？

啲reply在哪

上面有google link
將1week改做24hours就會睇到佢近排回乜

一撚齊jer鳩條傻閪

你講唔講得出上屆比利時著咩牌子波衫先？

收到風
挫敗巴或已成為忽然Ellen歌迷

法國挫敗巴一回完po就會自like
然後IQ普遍得60既連登囝就會因為羊群心理咁係咁正皮佢
就係咁，佢d reply再冇內容都好都會有幾十個like

挫敗巴可能用正評數嚟打飛機

佢又去咗邊個po

去親既都係熱門精華po

link

想睇d新reply
可以改個時間做「過去24小時」

一早追蹤咗佢

係咪得足球球迷先至會互相串黎串去？

出現了

無啦啦又突個龜頭出嚟

哈士奇係唔係最on9嘅狗

LIHKG @ Android

呢度都有

挫敗狗block撚咗我哋

who

比利時球迷

係 冰島mix日本暨克羅地亞之4年比利時球迷

柒到要改名

放工時段了
挫敗巴係咪準備做忽然Dickson fans？

人哋咬老綜牙 使撚返工

又自己正評自己

我好想有自己一間房......

挫敗巴一放飯就凸晒個龜頭出黎

波台玩具

條傻閪block晒我哋牙

茅block我

我要share既target又唔係佢
係睇po既會員咋嘛

你屌佢 佢即block

條傻閪唔覆我哋冇狗撚

佢姣婆守唔到寡點會肯blk

佢實會出現喺其他po

挫敗狗又一偉論

估唔到自己比挫ching當狗咁撚😭

咩po

我好想有自己一間房......

LIHKG @ Android

玩人者人恒玩之

其實台灣人個腦真係有問題

LIHKG @ Android

各位手足起身屌閪喇

條友有冇爆你地狗竇閘

冇 佢撚敢咩

又有狗撚

block左我點爆閘

港男朗豪坊廁格「打飛機」 網民斥偷拍者缺德

挫敗巴迷麻？

條on9 無啦啦入車區狗竇 話個標題冇人性
笑撚死

邊版

Link

[古圖屍我屌你老母含家剷，個仔過唔到10歲，個女比人賣落火坑] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳生百病纏身死無葬身之地討論區

#883

挫敗巴不停突出個龜頭

挫敗巴有16個鐘冇出聲了
發生咩事

輸撚咗身家

all in左0066？

佢應該買全餐 無事既

玩具跳咗樓

殺人兇手

你地成班都有份

美孚17歲準港大女生跳樓亡，廢中：冇用，唔捱得

LIHKG @ Android
又嚟喇

都係1正評

佢冇block你牙 幫手笑下佢

又一次5min回4個po
但都唔及挫敗巴零秒自like咁勁

其實是咪以前件 三串七哥 黎

呢個貝碧嘉轉風向都幾勁

改名叫挫敗xxxxxx啦

個風廢能到，轉兩下風向轉到影都冇埋

幽默大師2018🤣

有冇人覺得阿宗麵線係比狗食

LIHKG @ Android

有冇手足打算出動
巴區決定派出沙x·羅xx做頭陣

hoball

[地產霸權] 租戶慘過打工 休息都要寫紙申請

LIHKG @ Android

開工喇屌你地

球會轉會就聽得多，有冇球迷轉過會？

諗起挫敗狗

玩ocamp...比個組爸中出左...

又入波台摟屌

挫敗巴呢16個鐘冇上水

其實佢覆埋d野都亂鳩黎既🤣🤣🤣

港女真係好黑心 番屋企食飯緊要過條人命

LIHKG @ Android

又係港女po
挫敗狗條女應該係港女黎

屌那星 大快活個人蔘雞垃圾到

LIHKG @ Android

吊那星 又話BLOCK左我=.=

人地明晨係講明唔扑你個傻豬仔

蓋ching傻豬仔

分享下埃塞俄比亞食物

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

每日幾狙

cls

屌那聲，聽日就去KFC倒瀉可樂

(有片有圖!) 疑N ben 比人捉姦!

又入波台

2018雅加達亞運集中討論區

港隊贏夠，轉捧其他隊

KFC好野呀,欺善怕惡

挫敗狗同so9一樣回能晒塘

咪侮辱so9

又改on9名

以為邊個嚟

屌你要找數
詳情問牙耿

牙耿出一出來plz

又推上來

笑乜鳩

呢位ching醉酒都幾勁

米能9up

是其是
非其非

紅色暴雨下的香港

#65-75 幾撚搶口

佢醉到想走數

挫敗狗住鰂魚涌
唔大雨唔洗濕身就緊係講風涼說話喇

一人一張運動史上睇到會sad的相

要開工了

屌佢老母啦

做乜嘢又改名

決心迷twice💥💥

唔迷twice但覺得mina好靚

3個日本妹+定廷🤤
捧呢幾個夠

前兩日場紅雨, 沖走咗我d狗

兩個月前轉左幾次風向，撚走咗挫敗狗

又出現

link呢

#180

點解D古代人咁後生可以屈機成咁

條友好似俾你地撚到傻左

佢成個波台淨係無block蓋清你一個

好能小氣
個個po都屌波台狗

痴線，玩吓都唔得

你係狗咋！

因為佢憎英格蘭多過克羅地亞囉

咁都有得批鬥？

嬲能到 仲話自己唔care

睇晒成個po先啦

咁撚多頁

先支持冰島屌克羅地亞
冰島出局轉陣支持日本(對手=比利時)
畀人笑佢幾姓家奴，死撐比利時4年
比利時出局撐克國，冇問題？
批鬥？未撚睇過條友有幾囂張你明條毛咩

順便一幅圖精華晒話畀你聽條友有幾無恥

唉 原來財經台知名會員真係去左...

喂，畀多條link你睇下
呢d撚樣開口埋口講到自己唔care我地講乜
靜靜雞咪又係暗屌我地
係咁撚威咁撚勁就唔洗block晒班波台友掩耳盜鈴喇

咁撚多字 點睇呀

屌你老母屌你家姐屌你細妹

自己唔追po仲咁串

咁撚得閒追咩

佢D性格有D似挫敗狗

係囉 做野咁撚忙
上個網都咁認真
斷章取義咪得

funson

學校放lunch冇咁多時間追po牙

咁唔使搭嘴無啦啦支持挫敗狗呀

@習帝ching 出黎解釋下

鍾意可以整懶人包俾我，我真係唔撚介意嫁

讀好啲書啦
牙你老母咩

解釋乜鳩

甘你e+睇5睇得明牙
系到廢Up

自己唔追po就斷章取義
知道自己柒能咗又唔潛喺到死撐
仲柒過挫敗狗 人哋係bandwagon 你就係弱能智

出返去啦波台唔啱你睇啊

成碌柒咁死雞撐飯蓋

唔追po仲懶係串柒咁

你記住啊

你自己無啦啦搭嗲屌人先

衰賤嘴啊

諗起佢死撐面紅耳赤個樣就真係好能想笑

屌，講狗話

原來低能

你覺得係咪係囉
反正我講一句就有懶人包
追po

波台狗係特別惡

死撐
邊忽死撐
你搵到我切柒啦

似挫敗巴

話我死撐咪quote出黎睇下啦

我講一句就有懶人包睇
你地要追po唔抵得呀

又迫瘋左一條友

會然恥鬼做壞規矩

似係本來已經係痴痴地哥堆油頭金鐘仔嚟

唔知你講乜
唯有講句 波台狗

CHING性格真係似到十足

你係食屎狗

你出少啲膠post就真啦屌你老味

幾時跟挫敗巴一齊改名仇視波台狗

屌，我話你狗啫
估唔到有人真係自認狗，仲拉埋成個波台落水

米屈

以為你只不過係唔追po咪好心話你知
點撚知你係個唔認自己柒嘅傻閪

細蚊仔

點睇又多隻新玩具

你知唔知自己講緊乜呀？
你成句野係咪講 唔追po就係柒？

幾時講埋小學雞呀？

係咪到左波台狗自high圍爐嘅時間

屌你老母腦退化
話緊你唔追po又要沖出嚟柒呀懵撚

人地都post左精華出黎
係你話多字唔睇

你地可以睇住av食飯？

咁撚變態就死開一二便喇

小學雞對性好奇呀嘛

講清楚啲啦
咁你覺得係柒咪柒囉
我夠話你戇鳩啦
反正我講完有人提供懶人包

我唔講都冇人知我唔追po
所以你再上面果句有啲邏輯混亂

你唔追po啦，等俾人屌啦
果句唔係我講嫁，係人地想串我而講嫁

波台狗作風？

頭兩句小學雞到 跌落地都要攞返咋沙
你一開始唔沖出嚟柒嘅話我理得你追唔追po吖
人哋好心講返件事全貌俾你仲要串柒柒 抵你俾人圍屌

佢係話咁撚多版 唔得閒追po喎

人地？我有串俾懶人包果個咩？

追post啦你

#622

你而家俾人串兩句就起晒鋼牙 小氣到
柒咗又唔潛

內容唔同 所以唔計
習帝又然

傻閪幾次想捉字蝨失敗
講野同logic都9唔搭8咁
幾時有講你串恥鬼巴啊

spin嚟spin去都搵唔到遮醜布

我係你就唔撚好再獻醜

原來俾人串，屌返人都有問題

有人幫過你一次

後尾插你一刀，你都由佢？

你覺得係咪係
反正頭先唔得閒追po,依家得閒撚狗

你係有道理嘅咪講
而家係你成個小學雞咁發晒爛渣喎

要咩大道理？
人地串，咪串返人
就係咁簡單
係你地搭嗲咋嘛

一個月前都有條友唔睇文畀人屌
又唔見人地畀人屌足2頁既？

或者咁講，挫敗狗當日係深潛而唔係死撐
今時今日都唔會有人記得佢

唔撚追post又要入黎睇
話人波台狗又入波台post
食屎啦你快d去

屌你老母吹水區乜撚狗屎垃圾都有，例如波台狗
含撚啦你啲去

傻閪眼殘唔撚識睇分台體育台

同你講道理無撚用
所以我屌你老母🤪

條友無賴到
佢咪係佢口中嘅狗屎垃圾囉

矛屈

恥鬼係259來
日日出賣巴區手畜

你地先醉25
明明泰B最新回錯得巴區/即討圍內知
你地一個二個衝出去發揚光大
都唔知搏乜

一早屌左你老母家姐細妹

因為波台狗所以過濾體育台？
真係要考慮下

係咪又有狗撚🤪

你上面

u

屌你老母

同挫敗狗一樣又要屌又要走入嚟

我主動嫁？
死波台狗

屌你老母邊個搵槍指撚住你逼你入呢個post呀

鞭撚到你吹水台都唔敢入

ching勇武

屌你老母入呢個post有咩問題？我主動串人嫁？

用腦啦傻仔

邊位呀你
得你先算啦

仲BIN緊

人格分裂

有你咪quote黎睇下囉

你咁樣有撚用咩

@lamela ching

我係一個好小氣嘅人

咁樣叫串人？
咁多頁所以我唔追po
我講出黎有咩問題？

波台狗心靈弱小啲嫁？

但你弱智

條友串我
我淨係屌佢一家算係咁

其他呢 扮睇唔到

你鍾意喇
你開心就得

我屌哂你18代
屌埋你🙈

唔好講呢啲呀，悶唔悶呀

有咩指控即管quote出黎睇下囉

咪你呢條傻鳩串我囉

串柒柒完又唔敢認

樓主快d開新post 新玩具

貼撚咩你都睇唔到嫁啦
屌鳩你仲好🤤

咁點，我主動串人？
即係我要做第一個收聲果個？被人串完唔講得野呀？波台規則呀？

樓主飲緊酒
佢醉左叫我上黎幫佢報平安

又醉

你再睇落少少咪知點解我屌你囉

你鍾意啦，你開唔開心都冇所謂

你最好快撚d縮返入老母個閪到

得啦，我屌埋你個姓嘅人

你條傻閪推到上熱門

開始ff啦
呢個唔係波台狗特點
好多連登仔都會ff人地想法

屌你要吃飯呀

巴打睇我可以堅持幾耐

聲大大冇貨賣

講你自己？

同返你自己講啦下

你囉 ff人地屌柒你先

有你幫手

屌你老母閪

貼撚完你串柒柒
你就話：
「咁點，我主動串人？
即係我要做第一個收聲果個？被人串完唔講得野呀？波台規則呀？」

咁點撚樣同你嘈交呀
每屌你一樣野你就鳩駁其他野
我同你嘈黎把撚呀

屌你老母個老母呀

講緊波台狗

咁都唔叫串真係幾新奇

龍門任搬

你串先嫁喎
傻左？

我而家屌你老母呀 屌撚到佢百病纏身
但係我唔係串緊你

係，好理性

習帝惡能到

屌喇星重未上熱門
呢個po好笑程度點都高過堆垃圾甜故丫嘛

一早屌死左你老母

ching真係好撚低質

好撚惡

狗多勢眾就唔代表啱

有咩指控咪quote出黎囉

可惜冇貨賣

喂，你串我先嫁喎
俾啲回應啦
唔洗係側邊抽水喎

波台狗惡啲

好撚爽
每次聽親「波台狗」三個字都特別悅耳
通常講得出呢三個字ge都已經係俾人撚到傻咗喺到死頂緊

舉手告我？
話比miss知？

miss佢過界

係囉 又比膠又屌人屋企

屌人屋企係佢串我先呀嘛

俾膠有咩問題？又波台規矩？

俾人串就屌人屋企 真係有爺生無乸教

狗嚟 體諒下

你把賤口問候人屋企咪抵屌lor

個po笑到我噴水

俾人笑就屌人全家

上面有條友同挫敗巴有得揮

一場嚟到順便睇埋

挫敗巴冇咁好笑
呢條友死撐得嚟又幾好笑

挫敗巴一開始幾可愛幾好笑

而家完全痴撚咗就好可憐了

講野語無輪次點笑得落

俾你地玩壞了

5g 習帝幾時學挫敗巴block埋我哋班波台狗😬

我估習deedee會出嚟講：你班波台狗咁好玩點捨得block⋯⋯諸如此類

總之要即刻搏咀

跌落地乸返紮沙先

你地班波台狗圍攻我😭

習deedee又然一場

佢唔會咸架

屌奶星，習deedee性饑渴到

屌

連登唔俾人屌老母...
你講出黎都冇說服力啦
你頭先都屌左啦

問候啲串我嘅人有咩問題？
上緊道德堂？

性飢渴到屌人全家

真
以為口講下屌人全家
原來真係想落手

lihkg啲人屌老母 你就要學人屌老母
成個po咁多人追po先留言 又唔見你去追po先出嚟講嘢?

ching dinner eat what

拋西瓜

食屎

習囝係咪俾媽咪迫咗去瞓覺
唔知佢做咗功課未呢

波台狗作風
要指控嘅野入唔到就開始係第度埋手

又要重複

我回過好多野嫁
即管去搵下有啲咩好用咪貼出黎囉

好似有人下下駁唔到就搵第樣野駁咁？

講，邊樣駁唔到呢

你有邊樣駁到
俾人串唔追po 你就話講一句嘢就有人俾懶人包你

串咩唔追po,我事實就冇追過post。怕咩串
我話咁多頁唔撚追
之後有人俾懶人包
條友串我學鳩我話咁多字唔撚睇喎

ching好撚嬲

ching breakfast eat what

上堂唔好用電話

正題冇野講啦就鳩噏
波台狗都係不外如是
啱嘅，狗多勢眾係鳩噏下帶風向有著數啲

慘得過d人要靠頻繁既自慰解決性需要

正題都唔見你邊忽駁得係make sense
全程語無倫次不斷喺到spin, 仲想攞尾彩?
9up當你玩具撚咋, 自己唔知仲懶係要串多兩嘴, 死唔份氣咁

狗前狗後咁你已經柒撚咗啦

你咪講出黎囉

你當咪當囉，你個人點諗我又控制唔到
唔通我又要特登話我撚緊狗咩

狗前狗後又點啫，一個稱呼啫，你地會好介意咩？

做乜鳩
有冇摘要話比我知發生乜事

挫敗狗=#261
串柒柒=page23開始，可以搵返#239做compare

算吧啦ching
個個入嚟呢個po都會知你柒撚咗嫁啦
粒水啦, 無謂咁肉酸

想攞尾彩？😂😂😂

講多次
屌你老母屌你家姐屌你細妹

你地點諗我理唔到

lunch？

係譚仔發d 阿姐脾四 好心你就返屋企

一個po入面有兩個玩具

各位波台活躍狗要維護波台尊嚴好正常嘅
雖然呢度你地主場，狗多過人
不過俾人串唔還手我真係做唔到

舉咗手告比Miss聽未

咁你地又舉左手未呀
俾我串返你地咪又係還手
明嘅，維護波台尊嚴

開口埋口波台波台
唔講以為開acc有得揀籍貫
定係連囝整左個自介function呀？

咁柒都唔潛真係笑撚死

係啦係啦

molamola
佢已經痴撚咗線

精神勝利法🙇🏽‍♂️

圍爐自high

劃清界線先
我吾唔係波台既人
我只係熱愛馬斯同定廷

留意到習帝ching一駁唔到/唔識點屌返轉頭 就會話 係喇係喇 你話係就係囉 呢一類晦氣說話嚟掩飾

對唔字囉

我動物台人黎
寶可夢來講係耿鬼
to love黎講係ティアーユ

死毒撚過主啦

網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

bin c

夏令黎講應該就快放學
打算去食個tea先定返屋企自個慰先？

我開咁多個Post冇一個關體育事

聽講仲有第三季？
唔能知邊度可以睇最新消息

james ching=專業9upper

佢唔好再出TV了
出OAD就夠

習帝ching啲性格同挫敗狗真係一模一樣
挫敗狗就會block晒我哋 扮睇唔到 嚟掩飾自己不斷轉風向
而習帝ching就會據理力爭 自己唔追post俾人串
就會屌人全家/話人波台狗/你話係就係啦/講一句就有人俾懶人包 呢類說話嚟死撐 不願面對自己唔追post仲要出嚟講廢話呢件柒事

兩者同屬掩耳盜鈴之舉

仲要坐過牢

牙耿點睇我一日一下掌上壓
已經feel到自己就嚟撐爆件衫

我認唔追po,咩不願面對
唔係有狗串我我洗講咁多你覺得係廢話嘅野

著童裝？冇錢買衫？

玻璃心黎講
你>習近平

你地狗心咁強壯咁一樣追住黎我咬

支持紅十字會

ching睇唔睇得切

有新玩具嘛

唔是挫敗狗了

condom都玩一餐
不過個condom又真係奀皮左d既

唔知個condom可唔可以玩到要開新po呢

難啲
技窮見底了

放心
佢實會波台狗前波台狗後咁吠 有機會推爆

TVB播緊PriPara
有冇除褲打J呀？

忽然球迷食撚屎

返緊parttime唔方便玩電話？

岩先食左咩

食狗肉犯法

中秋打唔打算煲納

可唔可以將完全封鎖嘅功能延伸到發送匣

姐係我地耐唔耐推下po
都可以激下挫敗狗
習狗ho ball

唔怪得挫敗巴痴撚咗

上面條友應該係故意搞事想推爆佢
等佢老頂挫敗狗冇眼屎乾淨盲

吃左飯未

吃左女

公平嗎

仲反馬

緊

有新玩具

李慧詩宿敵脊椎受傷 終身癱瘓

又出黎呃正皮

不嬲都係

點解挫敗狗冇開po屌瑞士炒鳩我冰6粒

醉身愛隊=克羅地亞

嗨
掛住會員習帝？

仲未block?

Blocked

買騰訊蝕咗我200萬，今日遞辭職信

想統計下有幾多人block左肥絲大隻？

推呢個喇

突發 ： 山竹 已經喺香港出現

有冇人一齊畀下負皮

好兄弟

無時無刻都同波台reply有關

佢唔care我地講乜
但佢冇話唔care自己塊面

係我心中 挫ching都是波台人

屌喇星去咗飲嘢 miss咗咁多

又飲醉酒

今次冇ok? 淨係飲咗三杯

克軍輸到3-0了 唔知挫敗狗係咪咸緊呢

第4粒了

挫敗哥

冰島都被炒

挫敗哥唔知記住左呢個挫敗未呢

挫敗巴慘吞12粒

心臟病未

又6粒

唔知佢輸咗幾多呢

撐克羅地亞 冰島 全部豬晒

我次次係開波前揀定一隊波支持呀

挫敗ching 轉返捧比利時未

燈神

total輸左15粒既挫敗巴
今日冇上到水

死毒撚挽針對?

串唔起？

反去挽音驚拉==

唔挽了
垃圾驚來

有無人打開mma?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出現了

有無人打開mma?

串能到

串條能咩佢 狗口吐不出象牙

攪咁多嘢對你有咩好處呢？以為自己偵探？得啦叻啦叻啦

估唔到完咗世界杯會有人嗌空虛

LIHKG @ Android

做咩遮你

有落雨咩？
做咩遮我？

準備開新post

咁都推到2

挫敗狗

見到d台仔話一皮野港紙買部ip太貴，忍唔住笑

LIHKG @ Android

掉個核彈落去炸散個風眼可行？

慘又要自like

癲

條撚樣成日講小學雞野

你睇佢自like都知啦

99%村民決定死守 與大澳共存亡

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cancel正負皮系統喇連囝

一挫敗時就生我氣 那一個任性的你

一到打風d的士司機真係好仆行

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

習b

無睇一排原來又多左件習b做玩具
下個post可以狙擊曬挫敗同習囝

習b好能有趣

就嚟1001

新po要有習Dee同挫敗囝

推到習囝入嚟俾我哋撚

一陣整合下先

習仔dee，挫敗囝，收規華

波台長期供奉

收規華笑能死人

愛國

呢條友又乜水

乜收規華Ching原來咁後生

LIHKG @ Android

嗰句 嘩屌你乜原來咁靚仔 笑到我仆街

其實唔差
隻米奇老鼠

究竟佢up 緊乜
過唔到jre 但能力又啱做要pass jre 先得既mso

有冇jer下佢
條友講嘢不嬲都語無倫次 成個輕度弱智咁

珍

有冇發覺 佢每次打字
都係 隔住隔住咁？
其實佢 係咪 語音輸入撚 黎？

gpd4喎🤔

@牙耿 會唔會推到開(2)

呢個都算係最撚好笑
風向專家講風向

[已變質] 華御結啲飯團最近變得好撚難食

#17

乜有新狗狗icon

將#dog改做#husky

手畜們終揪快樂

中秋不快樂

酒後吐憎言

冇呀唉 算數啦

手足們死晒？

斷咗片sor

膠都廢事派

啱啱買完演唱會飛

想飲酒

咩演唱會牙

屌解呢到都變埋9up區

[美國] 選美小皇后謀殺案 Murder of JonBenet Ramsey

LIHKG @ Android

開工喇手足

#567原來求懶人包係要咁講
發表意見→引人俾懶人包 真係第一次聽
弱智係咪唔識表達自己

講嘢真係好似挫敗狗

［突發］今日又有係OL抄我牌

信地球係平既人其實點解釋呢幅圖???

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條傻鳩我認得佢
舊年荷理活Harvey Weinstein 被班女演員爆「性侵」就衝出黎話班女演員好慘
但問題係班女當初係靠潛規則換角色
明明係「性交易」就講做性侵

跟住有人貼gwyneth Paltrow (自稱被性侵） 1999年拎Oscar 之後公開多謝Harvey Weinstein 捧佢既片就扮睇唔到

嗱人哋冇柒到
只係諗住講引戰嘢嚟求懶人包

呢條地鼠真係好煩
走住黎屌冇撚柒用

一樣嘢已經知道足球難玩好多

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有用就唔係挫敗狗啦

屌
最撚憎呢隊野
平庸到爆又唔知點解勁紅

屌你老尾就爆post

等我整合下 挫敗狗+習deedee啲精彩留言先

因為冇晒dream pop了

2018波台玩具一覽

大把人玩啦唔知點解佢地出到名啫

習dee幾時改名屌柒波台狗

挫敗狗改埋個名都柒撚過人就真啦
乜撚野叫 我隻狗叫波台生滋 呀

有個MK妹係我面前暈左，點算好？

死咸蟲

1001

係時候kai新po了

劉馬車宣佈隱退

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

習b

屌你習b真係好撚過癮

習b好反應過挫敗狗好多

習b勝在有交流
但係條友都係走住屌

新po叫咩名好

習b 挫敗狗支持區

幾時開戰

開到(2)習dee見到自己個名實入嚟啦

買到AirPod了

關我地撚事

收爺喇

樓豬仲有無錢買酒飲

佢戒能左啦🔥

都係馬斯知我心

幾時叫你個妹出來

佢都不會入來啦

傻能左？

飲醉左

[抵死］Youtube紅人屎萊姆上載虐狗片後被一眾觀眾圍插

睇到堆狗仔就諗起挫敗狗
我地點樣蝦佢辱佢佢都對波台不離不棄

挫敗狗得意啲

挫敗狗

我見猶憐

做狗仲要弱智

挫敗狗又黎
平時點扮都好
一講台灣即刻出黎護航

吃飯前一推

大快活？

最愛二手飯

有無人覺得中學，順成績次序派卷好刺激

打咁大輪野原來想讚自己讀區內唯一英中

想問英中有咩特別

鬼知咩
我個區全部英中

英中
好威

澳門都大撚把英中

我嗰區全部都係

1001未啊

好威 ching讀邊間？

唔好咁快
未整合完開(2)

聽講ching好似同我一樣🤔

［多圖］屌 呢間cafe真係食撚咗屎

個個唯一正評係邊個畀既呢？🤔

勁

3

On9